深井浪翠園3房718萬沽 97貨蝕逾百萬元

樓價回落，深井浪翠園錄97貨蝕讓，呎價僅8953元，跌穿9000元水平，帳面蝕逾百萬元離場。

根據EPRC經濟地產庫資料顯示，屋苑2期5座低層C室，實用面積802平方呎，3房間隔，以718萬元沽出。原業主以公司名義，於1997年樓市高位時，以856萬元購入單位，持貨22年，帳面蝕138萬元，貶值16%。

97年呢個價入貨都蝕唔死

持貨22年都要蝕

賬面蝕已經仆街
按揭的話97啲息先甘

淡友又贏

當年用個價買任何地鐵沿線都一定唔會輸

廿年

收左22年租

等20年深井都冇發展過

所以果個逸璟龍灣一定伏硬

買樓真係location

喺蘋果見到呢單新聞都知一定有人會post出嚟

廿二年，連買天水圍都唔會輸啦

樓價長遠只會升

笑死

22年計埋供樓息隨時蝕3,4球

深井衰乜野 有冇人住過可以講下

浪翠園去深井市中心都要駁車

用相答你

上源個個位好啲，定深井個個位好啲

快d叫誠哥起新樓，到時可能有埋地鐵站

嘜7都無 環境夠哂清優

新地樓又贏

個個位要出去返工真係

浪翠園123期都仲還好
4期就真係半天吊

都係深井 隔離海雲軒升到痂線
舅父高層雙連 前年買 今年升左幾球

個樓市升到咁都蝕！呢個位環境幾好，如果有車，自住都唔錯

浪翠 重要低層

唔計

天水圍 屯門都跑贏佢 無交通真係慘

個半月升幾球

環境唔錯，而家渣車有得上埋屯門公路變相返便左，巴士線又多左選擇。
附近都叫有基本生活配套，想接觸大自然行山又近，跑步既話慢跑出去荃灣西都唔錯。如果喜受寧靜怕多人既話講真係無得輸。

無敵海景...

深井你買佢都係貪佢環境舒服，隨此之外，係無任何好處

呢個位 衰唔過上源掛

廿年都番唔到家鄉

當年雙橋煙花景，炒到癲。

yes 經濟都係

識個人住呢到日日搭的士出港島

廢淡 竟然賣樓

住呢度。要揸車同有車位

終於有單係業主蝕錢

渣多廿年升十倍啦, 正廢淡

而家唔走，分分鐘唔知又要等幾多年先走到

呢邊車位貴唔貴？

718三房，環境清幽又方便揸車其實唔錯

22年折舊 跌好正常

飛機嘈撚到仆街

97年既856萬

97年浩劫灣 975萬成交嘅單位，依家差唔多1500萬

其實揸車經過個度唔錯架

有車出入其實無問題

但有小朋友要返學或者老人家要出入就煩

愉景新城又係衰97定價過高

啲地產舖門口係咪貼自成一閣

佢都算黑啦金融風暴接火棒
捱廿幾年仲要蝕

叫死老野學車

做埋司機

九七前玫瑰園計劃，有兩條橋入機場，一係青馬一係青龍大橋！
連同青龍大橋會有隧道同主要幹道出入元朗至港島！當時青龍頭係大橋落腳位。
浪翠園九五九六落成係以中產為target。
當九七樓價跌，sars 再加幾次政府取消地區發展計劃。個樓價就去到零三低位，800 ft向海三房當時兩球有找！

順帶一提，十一號幹線就係當年擱置計劃既老翻。如果明日大愚硬上，依條新線會落實既機會都唔細

買樓最忌個未來吹太大
好似洪水橋 屯門碼頭 個位係差就差 永世都唔會變九龍站

根本宜家香港發展移晒去西邊，東邊應該會慢慢老化無人理

Buy on rumors, sell in fact 真係定律來架

深井唔好講配套。 剩係塞車都塞死

而家d人吹到啟德會變第二個中環咁款，咪玩啦，升就一定升但永遠冇可能變第二個中環，你唔係要d有錢佬穿過公屋過黎下話

有fd住果度10年，
由普通senior,
升到細既上市公司董事之一

呢個位咩鋪都無青龍頭村都仲有幾間餐廳

我有小朋友要返學無得諗架喇

不過個呎價又幾抵

知啲野咁喎

深井真係黑洞
廿年天水圍東涌將軍澳都唔同晒啦

700萬買到800呎其實幾好,天水圍都做唔到

個位個價個景真係一流，if有車

出港島都係半粒鐘到

真係衰係唔近西鐵站

咁就低荃灣西近海啲樓成倍咁濟

講真，就咁睇退休住都唔錯喎。
若果返工放工等車就仆街了。

退休有幾球野cash 移民台灣好過 仲同你癲

買樓長遠必賺

咪係 係個d motel 屌緊台妹啦
渣架波子

坐左廿年艇真係
呢個位只有荃屯鐵路可以打救到

8百幾萬入
03沙士落到200都冇比銀行call
仲涯到2019年
佢係唔係當年full pay 左